咁嘅豬閪都有人搵佢做sp

仲要幾個
台灣男人真係飢不擇食

冇身材冇波冇腳
可能床上功夫了得

Btw佢張玻璃枱反射咗幾條友個樣

啲仔都唔係好掂

都係搵番差唔多水準

有得屌我屌

戴住口罩OK

咁撚醜
旗都扯唔到

on9 有得屌實屌

巴打係咪覺得有人肉飛機杯點都好過自己打飛機

樓主你望下上面班人
呢班毒撚狗公根本有閪就會入
唔會睇任何野，所以電子雞先會咁撚發
就係因為有上面果班垃圾係到

索性蒙頭

已經整過容

咁價值觀嘅嘢大家唔同啫
冇話啱定錯嘅
Btw今日睇咗電子雞啲相
冇露點都肯課金

假啦 宣傳JD片

唔係幾得🥴

樓主好撚憎呢個emoji 😅

飛機杯啫

你有冇？

冇

梳

係真都唔出奇（？）

幼稚到咩地步會信呢D片

睇完頭幾個cm之後我信有

唉。。典解我冇

因為絲打你仲豬過條女